下星期一文化中心有《孤星淚》睇

各位巴絲：
代傳～黎緊星期一晚Ponte Singers & Orchestra有場《孤星淚》係文化中心做

Musical in Concert - Les Miserables
Ponte Singers & Orchestra 將會上演名劇：孤星淚

日期 Date：2019年10月14日
時間 Time: 19:30
地點 Venue: 香港文化中心音樂廳 Concert Hall, Hong Kong Cultural Centre

主要演員：
曾鈺棋 Freddie Tsang
劉榮豐 Rick Lau
符潤光 Raymond Fu
鄭君熾 Jordan Cheng
謝雅兒 Tse Nga-Yi
龐卓欣 Ada Pong
溫卓妍 Jarita Wan
林澤群 Pichead Amornsomboon
何敏兒 Jenus Ho

訂票:

最重要係最重要係最重要係
佢地所有飛劃一每張$200，每售出一張就有熱心人士捐$100比星火

享受音樂劇之餘又可以幫到小朋友，何樂而不為呢？(唔好同人講入面有首Do you hear the people sing，萬一到時太多人一齊唱變咗非法集會就sad)

Pish

諗起呢排

我睇過幾集（暴露年齡）

tui tui tui
toi toi toi

嘩 好睇，係呢個時候做，要罰

推

點樣買飛啊喂？

㩒上面條google link
好似係

深夜推一推

禁左。 是但留個名就得？
Email又冇留 錢又冇比

？？

留個名 到時同reception講暗號
大金鐘
佢識覆你轟天炮
就係自己人

要留email就鬼啦

免費都咪去

何大總統

1/10

留咗電話就得

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

呢個正喎，但係唱唱下會唔會畀死黑警捉㗎

Push

push

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

光復

香港

想問係點買
備註留email/電話？

佢哋話留名同要幾張飛就夠，到時自己去reception講你係邊個就會放飛比你，即場買

推呀

喂喂全部私人資料都唔洗留
淨係留個寶號就Ok (e.g.我個名叫麥兜兜)
去到counter叫返聲光復香港汪汪
擺低錢攞飛

In 連登 we trust
連登巴絲is the best

捐星火又有歌聽

P牌推唔到
搵人用錢懲罰下呢啲有心有力嘅音樂人

1

3

2

前排先重睇完

乜都唔駛留，留你叫咩名，中意可以話你叫光復香港，到時去到counter大叫光復香港 放低兩舊就有飛.

推
識得搞手
係黃底
請放心

P牌都要推！

喺文化中心賣飛counter叫我係麥兜兜？
有冇得上網買定先

推推

禁條訂票link就得啦，留個名話你想要幾多張飛就得架啦

大大力推!

Do you hear the people sing

因為主辦機構想大家安心唔會洩漏個人資料
所以大家可以放假名whatever
唔洗留電話/email啦

買飛攞飛:

音樂廳嗰面 行上樓梯會有個counter
去到講返你喺Google form留低嘅名，即場交收

無飛了?

遮打集會喎

係咪冇啦
好想睇

有 留名就有

小道消息
條link俾人做死左

利申：好似係

唔好意思囉...呢啲一早已經book定場...

有呀有呀只係link死左
email畀organizer買飛啦

有有有
對唔治絲打死左link
email 畀organizer 留飛啦
或者即場買 上去條樓梯上面嗰counter買